灣仔見到the rock巨石強森

連登仔一拳打死the rock

真人應該冇米6

目測150

冇咁誇張
點睇都似160

btw rock哥米6佢條女睇落米4

最衰影唔到正面
因為真係好撚似

push

姚明都係米八

我都係灣仔見過呢條友

唔係大隻就好打

佢未必夠我抽

抽得贏佢你仲唔係荷里活巨星

雲迪素黎

金鐘連登仔 >>>>> rock gor

same

我一拳打死the roek

咁矮都叫the rock
咁我碌尻都叫the rock啦

個側臉點睇都似雲迪素喎

比著我一定走過去問可唔可以影張相
利申：wwe時代已經係佢fans

屌😂笑左 多謝巴打 呢個留言應該係2019暫時最好笑

膚色都似

普通鬼佬一個咋....

係灣仔飲野佢坐我格離枱

基本嘢啦